我炸你老味__呀

你老母塊閪

Shitttttttt